有冇人已經去M記試咗出前一丁？

諗緊去煮麵定係去M記好？

煮麵啦，仲食M記

金拱門囉係

好難食

唔試都知垃圾

好難食
點埋茄汁好易d 入口

幾鹹，似營多浸撈麵味多過出前一丁

好撚難食 好似燒燶左嘅味咁

好難食咩我覺得8/10

好喊好口渴
原味薯條仲好味

超難食 ,個未好怪